首爾exchange

有冇人黎緊九月去SNU exchange?